到兩點了

唔知邊度既狗竇會出事

仲諗，救人啦
即刻過去油尖旺